［黑色分化警告］海量分化Post淹沒連登

屌快閃
屌立場
屌塞路
屌去機場
屌記者會
屌唔流守

善用不推Post功能

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

推

大家見到三毛分化post
請立即入去負評，然後不推文，多謝！